晚共時期會預期有咩事發生?

1. 八國聯軍
2. 天災
3. 民變
4.

外星人接管中國